====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Travailler à la transformation permanente de la ville est d ' abord une activité culturelle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

